原來西班牙有個地方叫Aguero！！！！

Aguero..阿古路
哈哈哈

奧達文迪球會

覺唔覺有啲尷尬

stop 7 ok?

西班牙老公sergio

個到係咪好多狗？